الدوري الروسي .. تسيسكا يهزم أوفا ويبتعد في الصدارة (فيديو)
 حقق فريق تسيسكا موسكو فوزا مستحقا على ضيفه أوفا ضمن المرحلة الرابعة عشرة من الدوري الروسي الممتاز لكرة القدم أكتوبر تشرين الأول سلوتسكي مستمر في تدريب منتخب روسيا حتى نهاية بطولة أوروبا افتتح تسيسكا التسجيل عن طريق سيرغي ايغاناشيفيتش في الدقيقة الـ قبل أن يضيف زوران توشيتش الهدف الثاني في الدقيقة الـ إثر تسديدة قوية بهذا الفوز أصبح رصيد تسيسكا نقطة في الصدارة مبتعدا عن أقرب منافسيه لوكوموتيف موسكو نقاط مؤقتا والذي سيحل ضيفا على كوبان كراسنودار غدا الأحد بينما تجمد رصيد أوفا عند النقطة بالمركز الثالث عشر وفي مباراة أخرى فرض التعادل السلبي نفسه على مباراة زينيت سان بطرسبورغ مع ضيفه موردوفيا ليكتفي كلا الفريقين بنقطة لكل منهما ليحتل زينيت المركز الثالث برصيد نقطة أما موردوفيا فرفع رصيده إلى نقاط والمركز الخامس عشر  